唔好再侮辱狗！(狗屋>曱甴屋，狗>曱甴）

唔好再侮辱狗
改口喇

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

Agree, 狗好可愛